條女沒有水 這是我失策的地方

呢個咁柒既矮仔到底係邊個?

笑什麼，咁柒都有女

輕輕

好似我小學同學
佢係咪姓李？